[關公大災難]真三國無雙8首次採用開放世界模式畫面會比仁王更漂亮

本作用一張幅員廣闊的地圖表現中國大陸，是系列首次採用「開放世界」，讓遊戲進行變得多彩多姿。在此作中，除了玩家同樣可操作在「三國志」中登場的武將，享受不斷放出一騎當千的爽快招式之外，「開放世界」的加入，更提高遊戲自由度，帶給玩家全新的無雙體驗。而且官方還表示《真．三國無雙 8》畫面一定會比《仁王》漂亮。

在本作中，除了推動劇情主線發展的「主要任務」外，還有影響主要任務的「任務」，以及其他人給予的「委託」等，各式各樣的任務在各地不斷發生。根據玩家的選擇，情況會不斷的產生變化。此外，在中國各地發生的大小戰役中，玩家可以使用各種攻略，如「正面突破」、「高處奇襲」、「夜間獨自潛入」等。

此外，在廣袤的中國大陸上，以精細美麗的畫面呈現「雪原」、「叢林」、「沙漠」等多彩多姿的地域，還有即時變化的晝夜、天候等。重現了洛陽、虎牢關等主要都市與邊關，也重現黃河、嵩山等地標。玩家可以體驗到未曾有的代入感。

因應周圍狀態而產生攻擊變化的新招式「狀易態連擊系統」。連擊由三種攻擊所組成，起點是「觸發攻擊」，然後是根據敵人狀態產生變化的「流水攻擊」，最後是概括的強力連擊「終結攻擊」，玩家能體驗此系列最高等級的「一騎當千的爽快感」。

雖然官方尚未發表《真・三國無雙8》中文版發行情報，同繁體中文版網站與日本同步上線，可期待本作將有機會與日本同步發售繁體中文版。

繁體中文版官網：

我想自創角色多啲喎

有gameplay睇 先算

有pc版先算啦

古代GTA

乜仁王畫面好靚咩？

睇完巴哈訪問，隻game係靠打主要線任務轉時代，例如黃巾之亂殺張角>跳去董卓時代，時代一轉成個地圖會重置
可以想像到到時張地圖幾大都好，結果都要跟住任務做，一關關咁打，跟本冇意思

今集講明 改變唔到歷史

開放世界 呢個新系統
都預左 要2，3代去搞

最怕做到MGS5咁樣

聽落都覺鳩鳩地

點樣open world 赤壁行去南蠻？

要騎幾耐馬

咪係